唔好唔記得, 當年連梁國雄姚松炎劉小麗咁保守都要dq

噉你話呢個垃圾會最終會選到入去安穩做完任期嘅會係咩人

淨係靠宣誓唔夠莊重已經係可以做dq嘅憑藉

白公黨

hunter 不如專心玩股算啦

屌鳩五毛同打手都係樂趣嚟

長毛要d
難民膠樽快b個d其實都要d

姚如果當初第1次宣誓比佢過
應該都唔會比人打埋落黎

講加料
小雲博士廉署佬鄺囝都有加
不過白鴿